點解今次分手之後會對人失去信心

好似永遠識人都要FRIEND ZONE哂
唔會想有咩進一步關係 完全做自己咁同人傾計
覺得KEEP住同人TG傾計好似係想令自己唔好有孤獨既感覺

諗起兩年前曾經有既心跳感覺 好似以後都唔會再有咁
今次分手同以前分手好唔同 感覺好似再無辦法去交個心出黎
即使我而家有自己既興趣去做 有自己鐘意既事去做 但都好似封閉住自己咁
好似已經返唔到去以前一樣 連笑容都唔再係單純
我都唔記得自己有幾耐真正開開心心咁笑過
究竟呢種負面情緒仲要影響我幾耐 好討厭

Say the following to your girlfriend: All I want for christmas is you. You melt me faster than a snowflake. To me, you shine brighter than the star on the tree.

巴打我留意左你一陣
發現你係我幾個POST都有留言
但好可惜 無對象 因為寂寞而拍拖會死得好慘
倒不如唔好拍拖 搵個岩傾既又會點到即止既女仔傾計算啦

一模一樣分咗單咗一段長時間，都無再心動過，只係學野同學野，但依排無意中係做野既地方見到一個女仔，見到佢除低口罩食野無意中既一個笑容心動咗，跟住每次都好刻意去偷望佢一眼去偷少少energy ，有次鼓起咗勇氣 問到佢IG， 但同時都知道佢有男朋友，有一刻唔開心，但之後諗通咗，應該祝福佢，自己又比到咩佢啊，寧願見到佢開開心心，同時都好感激佢出現令我知道我重可以愛上一個人

借個位用用：你啊 要幸福快樂比我睇

同感巴打

完全同意
以前唔明咩叫" 無能力愛人"

而家經歷左之後真係明... 全部嘢已經唔同晒... 真係搵唔返嗰個感覺

一模一樣 希望早日走出困境

巴打咁勇敢走埋去拎IG

岩呀 點到即止係最好 唔洗考慮太多

用時間去走出去

以前會話「女死女還在；下個更可愛」
而家會話「溝咩女丫，咁大個人正正經經叫隻雞啦」
以前，人哋係我嘅感情顧問
而家，我係人哋軍師
多謝你，令我睇清楚人性
以前電話冇人搵，而家係搵我都唔覆機
以前係涼少少都著大褸，而家係最多加件外套，因為再凍都凍唔過心寒
以前唔訓係同你傾計，而家唔訓係可以令我準時訓覺嘅魔法已經永久失效

巴打可否講多d
而家變咗player?

一開始我都以為你擺個心出嚟 人地都會同樣咁擺翻個係自己到
以為只有中意就可以解決所有野
以為拍拖自己成個人會正面左開心左
以為將自己打開比其他人 人地都會一樣比你窺探佢內心
以為佢就係最好嘅嗰個人 一齊講好多未來嘅野
結果事後先知原來一路都係呃緊自己
一次又一次
本來嗰種純粹嘅中意可以變得體無完膚
老實講 用心拍拖真係唔係一件容易事
唔好再信呢個世界會有純粹真實嘅感情
戴翻個面具做人 自己會舒服好多
將個心留翻比自己好過

遊戲人間，唔淨止感情
我會話我係個專業嘅聆聽者、顧問同軍師
（如果我仲有興趣去理人嘅話）
多謝佢架，可以將一個左膠轉變做極右；由乖乖仔變做酒吧常客；由開朗健談變一針見血；由絕世痴情種變單身主義者；由絕世好男人變賤精、mean精

屌我都係呀巴打
我比左好多感情意見比好多絲打
但我都希望佢地係可以和好 正面D去磨合同溝通
但我自己真係無興趣去拍拖
做旁觀人好似睇野更加清楚

拍黎做乜呢？
結婚？我又未想生仔住
屌閪？我搵sp唔好？
想有人錫？我孝順下父母好過啦
尤其係當你全心全意愛一個人，俾佢背叛果種痛，唔係一時三刻就復原到，起碼到7年後嘅今日都仲未可以
當然睇野諗野更加銳利，個人係聰明左嘅
但係代價好大囉

有冇搵翻對方

冇，見返唔一齊返有咩意思？
我同佢唔會做到朋友，大家都係太衝動，太決絕
係common friend口中知道佢近況就算了

加上開始大個，覺得唔會再遇到

頂...我被條女HURT到PK, 條女扮單身呃左我入局去追左佢幾個月,

但我表白之後佢先SAY SORRY話一直呃緊我, 其實佢上年11月已經有男朋友.

搞到我依家真係對人零信任.....我好想報仇 /____\

恭喜您。我都係

屌 呢個po每個留言都好撚中

完全感覺到自己係比以前防人防得更勁
佢係第一個令我放低所有防備嘅人 我知道唔會再有下一個

報還報，唔好hurt到其他女仔

講下姐.....盡快忘記佢就好了

ching同我好似 之前分手都唔會好似今次咁 好耐都放唔低 可能我性格問題 我自己比較難去忘記一個自己好愛既人 為咗忘記佢甚至想變做player既性格 起碼唔洗為一個人辛苦咁耐

我又唔係想做PLAYER
我只係想搵好多好多朋友黎填滿自己生活
但朋友都好難搵

唔係話你想做player 只係覺得你篇野講中哂我大部份既野 我蠢到為咗忘記佢想改變自己對愛情既觀念 想用一個player既心態去面對之後會遇到既愛情 可唔可以屌醒我

如果我後生果陣經歷可能我都會咁
但而家唔會啦 人大左 諗清楚自己可以比到咩對方先好開始
又或者諗清楚自己到底需要D咩
我未做過PLAYER 唔知係咩心態
但你玩人時人玩你
到有一日你玩到沉船果陣 人地飛起你就諗下當日你自己都係咁對人

其實我都唔太知player咩心態 我諗係唔會全心全意去對一個女仔 我成日以為自己算成熟 但係到某d位就覺得自己好幼稚

與其諗咁多 不如唔好拍拖住 諗清楚自己想點先開始
好似我咁 隨緣 但都可能要孤獨終老
做下感情軍師幾好

多謝你既建議

i know that feeling brother

player 心態係... 大家尋開心啫.. 使乜咁認真喎.. 你開始玩認真? 好啦咁就BYEBYE

因為我遇過, 而我唔係PLAYER, 開頭都唔知佢係, 到後期再同其他朋友傾, 叫我要小心啲, 我先慢慢留意其他嘢, 先知自己中左.

咁應該唔係我想表達個種 應該話唔會再奮身去愛一個人 起碼第時真係分手都易d抽離 唔會好似依家咁

我揀朋友反而睇人品多d
興趣可以互相培養嘅啫

可唔可以講下係咩事分手

分一次手你大傷元氣

岩呀
但岩岩聽完A-Lin 首好朋友的祝福 歌詞真係好好
好想鼓起勇氣 陪你聊聊美滿的人生
你的快樂 我憑什麼感覺殘忍
眼眶就算苦澀 心也該放下了
好朋友我祝福你們
再望一望佢TG既相 慢慢開始無果種嬲既感覺 反而見到佢幸福快樂就OK
接受自己已經得返一個人既事實

我都想搵人品好既朋友
但TG GRP 十個九個都係搵另一半
我又想簡單傾下計 當FRD咁就算

係唔會遇到就唔會遇到，沉澱幾多增值幾多都無用

我都係啱啱分手純粹想識下新朋友
留低tg？